爸爸爸爸，如果警察打人，我們怎麼了？

後面可以點改

原詞：

改完可以搞文宣

我要熱烈地 親親春袋